(新手) 小本可以點學投資入市?

最近儲左少少錢 有幾萬小本 想學下投資
唔知各位巴絲打以前係點樣新手上路?
會唔會有邊d書推薦新手睇下?

收手啦

牛熊輪

唔好咁賤，我幾樓主就全部入6060

先睇書先

比ibank幫手投資

咁期指期權

巴打有無咩書推薦

本細, 50蚊樓上既股連一手都買唔到
買D 1蚊樓下既等發達啦

留番黎炒IP X算啦

睇多啲沈大師啦

睇書無咩用直接入市交學費仲實際

可唔可以唔好咁懶 , IPhone 都要縮到變 IP -.-

走啦 我唔想搞大佢

2382牛

爆先入

lm

有咩書？